北角白蓮教巢穴，有冇人幫手起底

香港第一青年會義工團
北角羅山派體育會開張助慶